每次出街見到成班mk仔圍埋一堆就反胃

有冇人好似我咁唸
特別係着到成個韓仔
以為自己好撚潮嗰啲
係幾靚仔
但就係好撚唔鍾意
冇得解

利申 絲

覺 圍威喂

每次見親呢啲偽韓靚仔
好想衝過去溝曬佢哋
利申 Hehe